用木顏色畫Ming仔

求訂閱同share

畫咗幾耐

報到

達哥 4千正皮
小喬 2千正皮
今次 ?

1000

好靚啊 推~

雖然畫得好，但呢次曬心機了

木顏色畫到咁真係勁

畫林鄭都好過畫佢 再射d精上去

係咪打算畫晒咁多個youtuber

不如試下畫林鄭

負皮俾條柒頭

屌你真係好撚靚

緊係唔係啦

邊個黎？

盲推一下
支持樓主畫振英

ming jai

連登班小學雞邊識ming仔